[屈錢]買車個半月後前車主寄張收據要我找數

是咁的。小弟係28car 見到有架車賣，有興趣就約左睇車。架車係日本經bid 車公司(下稱車行) 幫L 先生由日本bid 翻來香港。文件有齊，L先生都比哂錢車行。L先生bid 完又唔想要，放左架車年幾都冇岀牌。

睇車日正正係十號波前一日，因為車場露天，L當日拖走架車去佢相熟車房。當時我亦只話再考慮。

一星期後，傾好價，約左去車房睇多一次。睇完就OK左，約左一星期後簽約比訂。 簽約日為:2018年9月25日

比埋尾數係車房取車(10月2日), L生亦有簽收尾數。

故事重點來了: 11月14日 L 生WhatsApp 我一張車房維修單據(收據日期:9月21日), 一共$3480。整左一埋我冇要求過既野。要求我過錢去L生户口。

我老西都唔比，屌撚哂鬼。
因為咁L生要求車行唔好同我岀牌(法律規定入口車一定要由入口商去岀牌)。

就係咁，我攪上海關，運輸處，小額錢債，足足搞到今年二月都未岀得牌。我有哂所有文件，買賣合約，車行依舊要求L先生批准先肯同我岀，話因爲怕L吿佢地。最後因爲冇一個部門幫到我，最後都比左三千幾L生。 而家岀左牌。

分享下比大家想大家買車小心。間bid 車公司叫(Vin X CXX, 古XX) (L生係呀嬌代言間野度做)

另外想問下熟法律既巴打們，有乜方法可以拎翻條錢。

可能有巴打覺得我好on9比錢佢，不過唔比錢，架車就係廢鐵，蝕十幾萬。所以決定以後再追翻條錢。

去小額錢債告佢就得

開名 代出牌間野叫咩名

咪話去過囉

法例跟本無規定入口車一定要入口商登記
睇到呢到已經唔洗睇落去
利申 運輸署職員

岀牌TD22 要有入口商 蓋印, 唔識問下上司先啦。

XXX A CAR. 上文下理

Td22表格有*既地方先係必須填寫

我假設個情況 如果我係英國揸開一部車 我移民返黎香港 我好鐘意部車 我自己係英國運返黎香港繼續揸
咁又何來有入口商/分銷商？

我就係officer 你唔識就睇清楚份表格先
唔識唔係問題 不過唔識就唔好係我面前質疑我

型到

三千蚊學費

好撚型

三千蚊學費抵比啦

出哂水

好柒樓主

輸哂

好撚型 樓主比人教精完下次唔好

樓主快啲睇下有無星星先啦

好柒

算唔算秒殺

睇文啦。bid 車公司bid 翻來呀,入口商呀。唔個人名義呀傻西。我係英國運翻架車翻來，首次登記税都唔洗比啦，你拎來個人入口講我單case 托柒。睇撚清楚啦運輸處職員。

樓主應該柒到捐返入阿媽個肚入面唔敢出番嚟

連登臥虎藏龍

蠢閪

首先第一點 你部車從來無係香港登記使用過 你宜家係香港出牌 就要比首次登記稅 呢個係無得走

第二點 運輸署唔會理你部車經邊到買返黎 你bid又好 買又好 人地送比你都好 總之你運到部車黎香港 你拎住所需文件行去運輸署就可以出牌 因為運輸署唔會分你個人入口定入口商代入
反正對於香港政府立場黎講跟本無分別

第三點 既然你話法例一定要入口商/分銷商先出到牌，麻煩你指出香港邊條法例咁寫 你講得出既話 我向你道歉兼比返三千蚊你填補你心靈空虛

笑撚左
幫你諗埋點兜
架車唔使比首次登記稅係因為唔落地揸，擺喺屋企欣賞

一早上黎問就唔洗7囉
個三千當交學費啦

我真心欣賞個前車主同個bid車公司
完全睇穿左樓主柒撚懵懵但又有幾個錢又肯洗
求求其其屈返幾千就係睇死你少少錢懶得搞大佢

樓主錢又無，面又無，揸架車一肚氣，會唔會好易就炒車?

新年流流比人秒撚到咁
仲點玩落去阿

比尾數果時就應該出埋牌啦

樓主柒左就潛水啦
仲推post

多謝提供笑話 btw 運輸處巴打好波

等睇樓主潛水

樓主係唔係潛左去搵LAW

樓主你快d走
有我幫你擋住!

個post前後都未夠1個鐘已經好多笑位
樓主俾運輸署巴打句句秒殺

原來都覺得樓主有d可憐，不過睇埋留言覺得完全抵撚死

係咪有料爆

留名待笑

人地係果度做都仲敢質疑人
officer唔識仲有邊個識，佢啲上司係做admin野，唔係做呢啲架

車輛登記文件簽署及蓋印規定

車輛登記文件(以下稱為「牌簿」)是發給登記車主的重要文件。登記車主必須於牌簿上簽署，並應妥善保存有關文件。

為保障登記車主的利益及更有效地確認申請人的身分，根據現行規定，牌簿及有關的牌照申請表格上的簽署／蓋印須符合以下要求，否則運輸署將不會處理有關申請:-

(ii) 以公司/機構為登記車主：

牌簿及申請表格必須由公司所指定獲授權人士簽署，並蓋上公司／機構印章；
公司／機構印章所顯示的公司／機構名稱必須與牌簿上的登記車主名稱相符；以及
申請表格上的公司／機構印章必須與牌簿完全相同。

另外公布零售價目表亦係間公司度, 請問我點自己去出牌

開post唔夠一個鐘就要深潛

on9真係有樣睇

你都知買賣契約冇包啦,一比晒錢所有權已經轉移咗落你到,佢有咩資格繼續問你攞錢,加上車行on9,我有合理懷疑佢地打龍通呃多你幾千

抵啦

傻系樓主，弱智都渣到車

on9俾錢之前唔上黎問下先

一睇果位清既語氣同我平時去開運輸處既處境，我都好肯定佢做官。

自己本身柒咗上黎開post問
就唔該你虛心求教啦
有人答兩句就咁撚串
講真我都唔知個運輸處職員答得啱唔啱
但樓主啲態度我好想講聲抵你死

留名睇柒頭

以公司/機構為登記車主：

等OFFICER 覆
個人理解係用公司做車主先要公司印
家陣OP 架車登記咗車行做車主？

(ii) 以公司/機構為登記車主 咁都睇唔撚到 3千蚊拎去驗下眼好撚過仲串鳩人

呢個唔係講緊以公司名義買車咩？
你開公司買車？
利申 咩都唔識

不過合約有冇包個牌就唔知啦

車主係你公司名義先要你公司蓋印
都仍然唔關入口商事
再搵過啦

樓主潛到落地核未

公司名出牌先要公司印

阿sir做野唔洗你教

呢個post有潛質開（2)
樓主加油

(i) 以個人名義為登記車主：
牌簿及申請表格必須由登記車主簽署；以及
申請表格上的簽署必須與牌簿上的簽署相符。

依段你食左?
人地都未岀牌,更加唔會係公司/機構為登記車主
你不如摺埋喇

柒過碌庶
留名學野撚狗
3000蚊又無,面又無

你用公司名義買啊柒頭皮

這post 必火, 值得追

其實上手車主係L先生定車公司 樓主有無比錯錢人
真係要留名

冇lu
錢又比左，追又追唔番，仲要比人恥笑
慘

柒撚到

咁都有得笑

樓主去撚左邊到啊

樓主俾人撚狗咁撚

你俾真錯極
應告車行

運輸署巴打出來講句先夠說服力

勁好笑條友

車輛登記文件係你部車出左牌之後先會有既文件
即係所謂既牌簿
如果係個人名義登記為車主，其牌簿必須有車主簽署，如果係公司登記為車主，則必須有公司印章和公司獲授權人士簽署
in case係你呢個情況完全唔關事

另外 你係外國買左部車返黎香港，如果並非作銷售用途，即係你自己買黎自用，你自己本人係毋需要成為註冊進口商，比埋網站你自己睇

運輸署係唔會理你部車網上bid返黎定係人地送比你定係咩都好
總之你用你既方法運到部車黎香港，有齊所需文件就可以出到牌

最後，你呢個情況無公布零售價目表係可以照出牌，因為公布零售價目表係汽車分銷商出售汽車前先需要交比海關，你自己登記部車自己用係唔需要呢樣文件，cap埋圖比你睇啦

架車入口係用公司名義入, 明唔明?
import 入口係入口商ID1912, 唔係個人名義。

俾啲火我
柒頭樓豬 豬年年頭柒到年尾

成日都話，衝出黎柒都唔緊要架
大把人都試過啦
俾人秒咗，自嘲兩句認矮仔咪幾好
柒完仲死兜，仲柒過陸高遠呀而家

好聲好氣講唔得既，係都要串下咀，
人地又冇笑鳩你，大家討論下唔得咩？

已經幻想到柒頭樓主係個mon背後谷住谷住嬲爆爆個衰樣
比人昆完唔份氣,上連登講又比人秒撚埋
一定好撚嬲

撚狗咁撚

呢個我都識啦
用公司名買車就係唔想俾人查到車主係邊個 頂包都方便D
同用公司名買樓一樣

強帖留名待笑

呢家樓主寧願真係比對方屈
都唔想比巴打查到可以唔洗比

問人野，人地教精你介要串

樓主出牌唔洗你教

運輸署巴打型到

咁我想問。點解運輸處要我TD22 要用入口商 chop先比我出, 我問左運輸處3個月都要求TD22 要有入口商 chop先比我出。

月中就發功做每月之星

樓主慘，俾人呃完錢再俾連登仔恥笑
祝你年年有今日

斬佢隻手指尾落黎

小二，來兩斤花生

strong post leave name

以我理解冇*就空白左佢
你簽右邊個part咪得囉

架車入口係用公司名義入，但都未出過牌，
咁依家架車到左你手，係咪可以自己用個人名義出牌？
運輸署唔會理你點樣ship架車黎香港，只係理你係咪首次登記？

申利：識d唔識d，樓主勿插

咁你又話架車齊文件？上咗運吉處問咗未

架車未出牌而家轉咗手比你，咁就係以你個人名義出牌啦，關間車行鳩事咩 就算車行有幾鳩都好，一定唔會做少野。等陣文件交唔齊你未出好牌就拎架車出去有咩事佢含撚都唔掂呀

肯定樓主講野199 講d唔講d
運輸處都唔理佢

留名睇邊個拗贏

你同一般既香港人都係一樣，唔想睇到既野會選擇性失明
因為你問緊果個係運輸署最低級既CA 文書助理 / 你打電話去運輸署電話飛左去1823聽電話
CA或者1823既低級員工唔識唔出奇 佢地好多連車牌都未有 咩都係鳩下鳩下咁答你

LM

型
以正視聽，等d人唔好識少少誤鳩導人

其實1823係識答呢條問題
個聲明係由代理人填
如果自己運車報稅只需要填第二頁最後嘅聲明

第一句已經括住左
佢又唔係分銷商 都唔知佢填黎做乜

好心幫口仲要畀樓主串，真心型

屌 樓主係咪未去過運輸處
自己以為未填好唔敢去交啊

我好想知你去運輸處點問職員可以問得咁衰，高登位師兄一野就幫你解答左

遮係好似睇醫生睇極都唔知咩事，反而上web dr 一野幫你斷到症

追post睇發覺好撚好笑 屌你老味 多謝樓主

child登高質post

巴打 唔係話幫樓主 但highlight左果度似係只係for第一項？ 同樓下cup印好似唔關事？
同埋cup印果度個英文寫明must又真係有d誤導
同埋正常人簽名果d位無*都覺得要簽名 又唔怪得樓主既

都係整呢份表既人既錯

以我理解 你唔係分銷商aa/員工就唔洗填呢part喎
你係用家就應該唔洗理

另外件事 其實海關開左file, 海關高級督察同我傾, 佢係講到明因為架車係由入口商 Register 入口, 唔係個人名義。所以要入口商簽署TD22。

都岩既，我都覺得份表格設計得唔好
因為設計份表格果個人本身都只係諗住無人會自己入口車
呢個唔係樓主既錯

算鳩數啦
柒咗就唔好駁嘴啦

咁呢個係海關？ 唔關運輸署事wo

既然上面唔使填，咁下面仲cup印嚟做乜呢

已經夠柒仲要放上黎比人恥笑 為乜咁做

未轉名出牌簿就過數已經可以恥笑

嘩，柒撚到呢
開post 話比人知自己比人水、盲既

搞到我追哂成個post

我估係想統計返個數字
先分大行細行甚至個人辦理
Tell me 1823 應該可以問到有關數據
如果佢俾答嘅話

姐係要轉左名先？

樓主咁on9都係唔好揸車害人la

以公司/機構為登記車主

用公司名買梗係要cup公司印，關出牌要入口商乜野事
閱讀理解都fail唔怪得比人呃

運輸署, 海關一樣講法, 要入口商簽署。張圖係TD22

係，我之前申請大嶼禁區紙打1823問運吉處，
冇一個答到我野，次次都係轉介去運吉處但又冇回音，
跟住用信件回覆我，
結果最後我交左4次form先申請到，
但明明係一個好簡單既問題黎

有冇諗過點解要填2個日期？
有冇諗過淨係簽名同填右手面個日期就得

學術post留名
有d驚炒車

邊一樣文件會比運輸署分辨得到你部車係由邊個人入口?
既然無一樣文件係運輸署分辨到部車來源
運輸署又點介定 呢部車要入口商簽 呢部車唔洗入口商簽?

人地好心答你
柒頭樓豬你仲衝出黎柒
抵你比3000蚊

3000學費算少啦 柒頭

海關答得咁撚閪？
你有冇佢答嘅記錄？
海關做嘢教人點做其他部門嘢已經係死罪嚟
犯大忌

雖然好好笑
但標題係屈錢又好似無錯

咁睇似乎係張表格問題害到d人唔識點填?

你似係做緊啲本屬車行要做既工作

其實樓主算好好架啦 又問1823又有同海關運輸處傾 至少無做伸手黨 新年以和為貴

樓主睇完咁多野覺唔覺自己真係柒左？
仲有樓上有人話你試車撞爛左架車wo
如果係你呢3千幾蚊抵俾啦

樓主回應下？

其實簡單d講，就係唔理部車點黎，你偷返黎嘅都好，總之之前冇登記過，你入紙登記就出到牌

冇錯
正常應該卸得就卸
懷疑樓主 on 99問到離晒題
海關以為公司車

比埋尾數係車房取車(10月2日), L生亦有簽收尾數

咁即係拎左車？

11月14日 L 生WhatsApp 我一張車房維修單據(收據日期:9月21日), 一共$3480。整左一埋我冇要求過既野。要求我過錢去L生户口。

成個月之後先去出牌？
無出牌部車去左邊？

樓主柒到咁仲唔潛水 真心佩服

有人話樓主撞爛車燈
樓主就話整野但唔係樓主話要整既野
呢一點未清楚係咩事

你又講得無錯呀 樓主好叻仔好有心機問足咁多部門
不過似乎問錯d低級職員姐
好信唔信 竟然信1823
1823剩係識答續牌費果d基本野
你覺得年中有幾多普通人會自己首次登記部車自己用?

冇人覺得成件事好奇怪？啲事間隔咁耐？
我買左車第二日就即刻攪啦

比左三千蚊都唔識虛心d

要接觸人嘅工作最怕就係遇到啲自己有少少錢消費過就當自己岩晒嘅人
點極都唔化
有問題嘅係賣車 / 買車嘅人
運輸處只係中間人，跟程序做

樓主應該比人老點左
個賣家有心人裝冇心人
而家賣家收到錢, 而且整嘅嘢又有人認頭, 袋袋平安
樓主就用人地整好嘅車, 又肯比錢, 噤即係冇問題
唯一問題係樓主知道on 9 左, 唔想柒上黎開post, 噤可以點幫佢

點睇樓豬比人撚狗咁撚？

係咪呢個case運輸處唔理，但海關理？

睇完呢段都知佢on9
呢段係講車主關入口商咩事

屌你柒撚左咪認左佢囉
有巴打好心教你仲串柒柒咁
初七人日仲要逼人屌鳩你
3000幾當學費咪算好囉
碌柒咁

佢覆都唔敢覆啦

不如樓主答左人地話你試車時整爛野係真定假先再討論

車房不嬲你話要整A,佢幫你整ABC再屈你錢架啦

樓豬好慘
錢又無 架又丟埋
我係你就賣左部車
轉買架潛水艇
以後唔敢上返水面

劉名學野

Bid 車平幾多

你由一開始已經俾人呃左

海關主要係搞税？ 出牌嗰d應該唔關佢事？

比埋尾數係車房取車(10月2日), L生亦有簽收尾數

咁即係你本身拎左車？

11月14日 L 生WhatsApp 我一張車房維修單據(收據日期:9月21日), 一共$3480。整左一埋我冇要求過既野。要求我過錢去L生户口。

成個月之後先去出牌？
無出牌部車去左邊？

樓主
建議你搵事務律師告佢欺詐。

樓主不如叫L先生上黎開估啦
到底邊個岩
放心啦L先生呢度冇人會怪你呃9樓主
我淨係最想知你幾時發現樓主係咁ON9既者

海關負責部車評定應稅課值 即係部車值幾錢
運輸署負責跟據應稅課值向登記者收首次登記稅

海關睇到嘅係一件貨
海關要做嘅就係檢查件貨係咩嚟同佢嘅價值
之後再抽稅定點就睇法例

至於佢係香港行唔行係睇貨主進口之後點做
海關仲要做埋運輸署嘅嘢咁就閪啦

樓主要繼續死撐呀
做人咁輕易放棄點得架
撐到冇人理你
你就贏左架啦
最多你贏左我地頒個獎俾你

3000蚊 整左乜? 可能都值一千幾百......

L 先生上係頭兩版已經左黎報夢啦

定係車行根本未搞掂海關嗰邊d野？
如果搞掂晒海關d野，應該自己可以搞到出牌啦咁講

仲要死頂個下真係柒到
認死狗當跌錢啦

樓主應該係典型扮晒識好多野嘅柒頭市民

我諗樓主依加紅都面曬咁拍枱屌緊自己做咩咁on9

依家仲上埋熱門俾更多人恥笑
推

人地有心幫佢，佢仲要串錯人個下柒呀麻

巴打啲skill 好好，俾晒位樓主落台

咁佢判左乜？橫掂七左，不如講埋俾大家聽，個官點解判你輸

樓豬好撚柒 點極都唔撚醒

我係樓豬就搵㝫捐喇
俾人搵完笨柒上黎諗住圍爐
點知質疑人柒多獲
新年流流搞成咁
你都係縮返入你部車度dup春啦

我估樓主試車時撞左,之後樓主諗住成部買唔整.但人地整完樓主先話成部要

我真心好奇 海關開乜file? 懷疑被騙 應該去警署
關海關能事 海關只會理，你入口貨物有沒有違禁品同有無虛報資料 利申 朋友海關officer級沒連登ac叫我上黎撚樓主

撞左你覺得車行佬會就咁比你走咩

其實話曬買車嚟講一生人都唔會有幾多次
係香港無啦啦拎成幾廿萬甚至幾百萬都係會緊張嘅
錯就錯在車行閪
1823又點錯樓主
連一位海關督察又加多把閪口
搞到成件事錯曬
就當俾大家知道買車唔洗俾幾千人做呢啲文件費囉

樓主忙緊被朋友問呢個post 係咪佢出

樓主係有咨詢過“專業”意見 包括海關
話要拎簽名 所以俾咗錢
不過運輸署巴打糾正唔需要簽名
係幾慘

但另一重點係L先生同車行係咪屬於呃撚咗樓主錢呢？
有冇法律巴打知道
留名學嘢

九成九海關都耍樓主啦

3千學費抵交

阿Sir型到

我兩年內買過四部車
黎緊又打算換車

「人傻錢多」
我都想好似樓主咁傻豬

每用之星大熱門

樓豬已深潛

買車賣車都唔小次數
水貨車都買過
出好牌攪掂哂
見牌薄先比尾數（本票）拎車
樓主10月2號比埋尾數，11月中都未有牌係咪戇鳩
咩車咁巴閉？

其實做首次登記真係幾煩
一般人都唔會自己做 比幾千蚊搵間車行代辦方便快捷
一般人都係「總之我比錢你，車行你同我搞掂佢，我拎完車就載女女去溝女」

本身都想幫下樓豬
點知串柒柒

純粹路過…

假設運輸處巴打對運輸處嘅政策理解正確（即係運輸處唔需要理架車點入口），應該唔使咩入口商簽名喎…

前提係樓主要有充分證明文件，證明架車係屬於佢嘅…我諗需要：原廠加拍賣公司加上手車主（或者幫佢入口嗰個代理）簽名噝單據，再加上上手車主賣車畀樓主嘅簡單合同（標明架車引擎編號，上手車主合同簽名同佢拍賣買車文件上簽名相符）… 呢啲文件，交尾數嗰時就應該攞齊啦，唔係點知架車係咪賊贓？

另外，架車未出牌，樓主點攞車？用拖車拖返自己屋企車房？如果掛試車牌，唔知啱唔啱規矩？T牌應該係車房明義申請，但架車由頭到尾都唔屬於車房…

$3000買完個教訓
上來重有個Officer教精你
一眾巴打重教你做人
$3000洗得抵阿

運輸署巴打真係好撚好脾氣

最寄怪係樓主10月2日比埋尾數，仲拎埋車，咁拎去邊？

11月中都仲攪緊出牌，仲要話stop就stop

即係文件都未上？ 明水鳩樓主啦

擺明見慣好似樓主呢d乜撚都唔識
又聲大夾惡既盲毛

樓主不如上水 補充一下成件事始末啦

T牌/試車牌未聽過要跟車主
但好似要填份嘢（好少見人填/當功課交）
但t牌使用者有啲人唔記得最少有兩樣嘢唔好明目張膽做
1:夜晚用t牌（好似係指冇太陽個陣）
2:連司機在內超過兩個人

之前想申請返個嘅時候睇咗佢啲說明

其實樓主係幾慘
俾政府機構老點
正常人政府班人解釋完就信
點會CHECK到咁仔細
同埋點會覺得自己識過政府班人
問咁多部門 大家都撚樓主
付出過努力都咁撚樣 受害者黎 大家唔好恥笑啦

樓主柒撚到

一上車就諗起自己俾人屈錢又俾人串到柒撚懵懵
我係你就賣咗部車再買過部啦

你又啱 新年流流比人玩又冇幾千 係幾慘

呢位巴打幾聰明 睇到d普通人睇唔到既野
運輸署要入口商/分銷商簽名 因為經營汽車零售生意既車行(公司)要做商業登記證
因為最低限度 運輸署同稅局都要知道某一間車行 佢究竟呢一年賣左幾多部車賺錢 咁稅局先可以收返間車行稅

另外 一架車未出牌 可以T牌或者拖車
但事實上T牌用黎運送一部車其實唔太符合T牌既原則，因為T牌既原意係比你試一部未登記既車 唔係用黎運送車輛
不過當然呢一點係無辦法證明 所以算係一個法律漏洞
簡單講 唔算違法 但唔符合T牌既使用原則

認真想問下如果遇到相同情況睇中架車，買果個應該點保障自己？

呢到係連登

人地好心教佢 第一頁啲回覆串過馬撚 根本佢自己申請

T牌要有間車行先申請到
因為防止比人濫用
除非你好有錢 為左個T牌特登開一間車行

我諗平時巴打都遇唔少，訓練有素

見到樓豬話唔洗俾首次登記稅, 真係笑左出聲

笑埋右

日日要同D渣車搵食阿叔嘈，訓練有素

型撚到呢 開個靚年

咪就係見牌簿先比尾數

運輸署巴打識唔識金鐘嗰個男security, 多數企海外駕駛證嗰邊嗰個呢！佢好有禮貌又肯幫人，真係抵讚！另外counter啲同事做嘢都好快，我諗係咁多個政府部門服務最好嘅一個，謝謝！

者係其實死都要賣果邊搞曬手續

依家好似捉得嚴咗？ 唔會咁易比你續到T牌

樓主自己柒左態度仲咁差
捐返落老母個閪，唔好揸車害人啦

唔識
如果你真心讚佢，建議你寫封信 / email比佢上司
可惜呢個活動過左

唔開名就唔好出post啦

睇到柒撚懵懵果度笑左出聲

運輸署巴打

捕快Ching 點睇而家仲有好多超跑車主為左唔洗比FRT有時攞T牌行街？
利申 唔係仇富 只係想討論下

追晒post 件事係咪咁
樓主聽運吉署（低級員工）話要入口商簽左份野先出到牌
你意思就話運輸署根本唔知 亦唔會理係咪入口商 運呢部車？

而樓主就拎份設計不良既表格指住要簽 你就highlight番唔返個位？

但我想問咁冇呢份野 係可以過到名？定根本唔關事
因為我都有公司名車 都覺得係幾煩

唔該巴打，我問T牌嗰 part 係好奇樓主點樣將架車運返屋企 … 架車未出牌，應該唔可以喺路面行駛，T牌可能係一個解決方法…

如果已經攞咗車，有埋以上證明架車屬於樓主嘅文件，點解唔可以出牌？

假設運輸處對於首次登記車輛，要提供支付進口關稅證明，咁樓主應該同賣方（同負責進口嘅代理）攞埋進口報關文件同支付關税證明啩…

點都好，買之前唔問清楚，搞唔掂畀人點兼夾屈錢，上嚟圍爐又串柒柒，樓主都係扺屌㗎喇…

唔好睇小任何一個新制嘅公墓猿
而家公墓猿人工比出邊高，福利又唔差
officer級嘅公墓猿唔廢得去邊

唔識就問下上司啦
我就係officer

扯左

無咩點睇 走法律漏洞姐
人地都要比錢出黎開間車行先拎到T牌

留名，運輸處巴好撚型

個post上哂熱門放心啦 好快大把網媒/支那01過黎攞料幫樓豬詳細分析

btw 如果我有錢我都想整個T牌用下

型！

唔識唔係問題 不過唔識就唔好係我面前質疑我!

老老豆豆，樓主其實問左好幾個唔同地方嘅人，運輸處都問左三個月都係同一個答案
點知一上黎問就得出個唔同嘅答案，俾我都嬲啦

樓主去翻運輸處嗰個職員出黎當面對質，睇下佢係咪都係俾翻同樣答案話要入口商蓋印，係嘅咪寫投訴信port個職員囉

當然唔排除講到一舊舊令到個職員誤會啦

唔識唔係問題 不過唔識就唔好係我面前質疑我

人地日日唔知見幾多好似樓主咁嘅柒頭啦

收嗲啦 柒左啦

無做啦宜家 搵緊工

多謝樓主係人日提供咁好笑嘅笑話

虛心請教唔緊要呀，問完答埋你又串串貢
幾個答左你喇又選擇性失明道歉都無聲就繼續問
畀我係運輸署巴打就癈鬼事睬你

冇你嘅出現 呢個post少咗好多歡樂

其實樓主比起一般香港人 佢已經努力嘗試好多
起碼佢唔係伸手黨 值得嘉許

可以奶你嗎

留明睇柒頭

幾正 慳返一百幾十萬稅 玩完賣返出去又係0首車

如果樓主講既野係真
佢都比正苦唔同部門玩鳩左佢三個月

點知一上黎連登問就發現完全唔一樣

但係佢都好似一般香港人咁 衰咗都要死雞撐飯蓋

運輸署巴型到

咁海關同運輸處都係同一答案，樓主以為一定無死啦
邊有諗過個答案竟然係錯嘅

似係
L先生無呃你下話?樓主可唔可以澄清下，係呃鳩你，定無係你同意下整左要你俾錢你唔順氣?

追曬成個post，我咁樣理解啱唔啱？

其實個牌係首次登記，又係個人名義牌
由頭到尾都應該唔關進口商 / 任何公司事
係樓主on99問得唔清楚 / 串柒柒成日以為自己乜都知先出事

我打個比喻，如果我自己用FedEx 運架車翻嚟
唔通我叫FedEx做進口商咩

而家人地只係代bid代運，其實佢係咪車公司根本唔重要

老老豆豆又唔好話1823 OR 運輸處D職員答錯 , 睇死都係樓主一開波就同D職員講係由公司入架車 , 人地咪照答佢囉 , 係佢以為入口公司就=代理/分鋪

樓主柒撚到

認真嗰句，樓主係好慘，但係佢都要學識虛心聽人講

我就係officer 你唔識就睇清楚份表格先
唔識唔係問題 不過唔識就唔好係我面前質疑我

想含巴打

我上次去金鐘運輸署問佢都係要我搵番間公司chop印

開全名
驚西呢d打靶仆街咩

而家知咩係死雞撐飯蓋 樓豬

我係樓主我一定搵翻嗰個運輸處職員問清楚

樓主下次開Post問野可以客氣啲，免得又柒一次

不是我，冇試過車

呢個POST 高質!

一路追到樓主話問「海關高級督察」, 真心笑到仆係度
點解唔問埋入境處

其實樓主呢個個案屬於高度弱智
應該轉介社會福利署跟進

3千蚊姐, 樓主扮大陸乞衣係地下訓低
林鄭路過會比番500蚊你當津貼下

其實運輸署都係見你智商低
力阻你出牌害人姐

我係樓主就以後唔揸車喇 柒撚到

揾人同我拖走左

要維修，仲要排期驗車

海關教人填運輸署表格，究竟樓主當時有無覺得有問題

海關最多都係要你比出入口證，隨貨文件果d

初十五都未過，樓豬就比人笑到一面屁
呢年佢點過

應該見慣晒呢啲濕鳩問題

窮人又要窮又要柒柒左又要撐

真係抵你折墮

岩呀，拎住份運輸署表格去問海關
不如美斯去打籃球

淨係睇文字都理解到哩段係講緊如果你牌薄唔係經你名而係掛a公司名 要a公司印章
做人柒到你咁真係好想睇下你條廢人會選擇一架咩垃圾車

都會好小心既 睇清楚文件+法律先答 廢是答錯柒啦

感謝巴打留言，新年睇得開心都好。
唔該運輸處巴打，唔好意思燥左無禮貌。

至於邊個岩我而家不知道了。總之當時我問過三次運輸處，三次不同職員都話唔得。有次仲叫我scan 哂我手頭上文件比運輸處，最後回覆係唔得。 海關高級督察傾過查過都話唔得。所以我信左。

新年快樂

樓主錢又蝕左，又俾唔同部門撚左咁耐 (雖然係衰自己on9)，就咁聽真係好慘

可惜人地好心教樓主野，樓主都仲要串柒柒咁，真係唔抵可憐

知錯能改

新年快樂

運輸署巴打嗰個回覆都有一個負評

最衰係佢串柒柒呢
好心答佢都要俾佢鬧

巴打可唔可以留tg問你出牌啲嘢 我係自用出牌 而家比運輸署話我文件有問題 搞咗勁耐 又話等上司放完新年再覆我 搞到我驗車都過埋期要再驗過

另外點解海關關事。係咁既。因為登記時仲要有公司同日本公司既買賣單據。所以運輸職員叫我打去海關試下拎翻啲文件岀來。

終極謎題：試車個陣係咪整爛人架車？

上水啦樓豬

答佢都廢鳩事啦，比3000千蚊學費算平啦

放工有po解下悶

冇試過車。

我都無做運輸署了
我比個直線電話你 直接搵officer傾 我臨走前copy全部內部電話

首登有咩方法平d d

唔係掛，officer都唔做?

原本覺得樓主慘
但睇樓主回覆既態度幾撚大支野幾撚威
網絡聲大大但現實比人屈到唔撚敢出聲
咁撚口響就去搵條友嘈呀嘛 係度嘈有鬼用咩
無料扮四條 有人袋錢落你袋就虛心學野啦
而家柒左又要夾硬兜 縮返入老母閪到先啦

將部車改哂用最平既用料
將部車既應課稅值減到最低
登記左部車之後 再裝返d件落去 (半年內就要補稅，但有冇人知呢就...)

宇宙捕快一日型左好多次

如果多D 政府職員好似果站巴打咁就好

如果唔係可能唔會發生樓主件事

樓主咁on9 俾人呃$3000算好

我都覺得似係
一開波問係基於「車房/公司買入」咗一部車
咁一路嘅對答就根據番「公司買入」咗做
所以一定要有公司印又剩咁

好撚柒

有口難言

樓主俾位型多次
好撚型

Scan埋啲文件俾運輸處都係話唔得
睇黎政府啲人真係要再培訓

運輸officer
我成日見佢地9點幾仲覆緊email
前入境大樓Contract仔

其實會唔會係樓主太臭串先比人屈

我寧願做ACO

LMAO

regional 做撚死人

其實我覺得某程度係我地張form design唔夠周全
因為 絕少會有人自己運..

但樓豬死撐幫唔落手

算啦 睇睇下都覺得樓主慘
諗落又真係明白樓主點解咁串
因為都比政府撚左幾個月
無諗到一開post 就比人指住話傻仔比人呃咁嘛
比我都燥啦 算啦 新年快樂

大家唔好再推啦
再推樓主好快上蘋果同各大傳媒
咁樣好易比人起底架

師兄，我想問點解可以唔使進口商上TD22都出到牌嘅？
因為我之前搵車行幫我運架車返黎香港，之後自己去金鐘一號窗搞手續，佢話入口係邊個就跟要嗰間公司上牌

三千蚊可以令我地學到咁多嘢

抵到爛啦

咁算唔算串謀詐騙

呢個部門D 高層真係好小氣架.

如果架車係由分銷商bid返嚟，一定要分銷商蓋印出牌

利申 分銷商

我以前嗰個division 算好好

收皮啦樓主 人地運輸署職員教精你仲係到嘈
抵你比人呃

睇完應該幫到你

因為太少人自己做 你去到窗口 所以窗口果個無諗過你係自己入口 唔係分銷商入口

唔講咁多 即刻駁嘴

請樓主食返支順吓道氣
唔好咁嬲

評稅唔係有個表架咩
會驗車咁睇？

同一部車 唔同版本都唔同價錢啦
加隻天窗又唔同價錢 改條鈴又唔同價錢 二手行過又唔同價錢
除非係原裝全新就係一個價錢
你可以拆哂所有值錢野先

大佬

呢鋪留名睇樓主收皮了

買架車搞咁多花臣
真係麻撚煩

睇呢個post好歡樂

仲學到好多野

我個次問個窗口肥肥地aunt 佢又答得似層層
同埋買bid番黎既車 通常bid車公司都係一條龍幫你搞掂 自己搞真係幾麻煩

連登仔真係乜都有
型到核爆
柒到極致
竟然一個post有晒

真心型
不過唔使為咗樓主呢啲撚屌動氣
教精佢仲要屌番你轉頭
唔抵

秒

仆街啦你去屌你老母
呃得你3千真係無天理啊
垃圾到一個點 講極都唔撚明
冚家剷屌你老母西戇撚柒鳩咁

好大既官威呀 巴打平時係咪都係咁屌啲下屬？

下 萬5跳point差好遠bo

算啦
樓豬狂比人屌都硬住頭皮追到尾夾硬新年快樂，都唔係唔需要d EQ 嘅

同埋睇番一開頭運輸巴回係話 唔想再睇落去 先激到樓豬咁串，話哂做左幾個月以黎嘅"真理"突然被推番係好難接受

打和 super

小額錢債審裁處好垃圾、我試過交通意外，部車跌野整到我架車，小額錢債判咗我贏，到而家兩年幾都仲未收錢

重熟過運輸署
咁你自己搞得掂㗎啦
加油呀

最緊要返工返得開心既姐

運輸署officer 好型

lm

樓豬真係典型香港人.自己唔知頭唔知路問野永遠唔識謙虛小小,人地好心指點下你就串柒柒屌翻人轉頭, 你不如比$3000我地學下點做人先啦

原先都諗住正皮你
但你又串柒柒 人地答你又唔撚信
決定負皮

唔比都比左
依家問黎都冇用

想問下運輸處巴打 home delivery牌簿可以喺邊到搵到多d詳細資料

唔明你想問咩 具體d好無

想問下師兄係cs定ncsc走?
我記得d26 post都有你

樓主係咪真係有件咁既事?

高質post
多謝運輸署巴教精我地

上黎求要人地幫你 你都仲可以串人
不過如果L先生係咪開幾多錢任佢up 咁算唔算勒索

痴線 個POST好好睇

係咩有種係喺外國住左好耐想運架車返香港可以免首次登記税

樓主抵撚死啦 巴打教精你仲咁撚臭串

睇完成個post之後，我開始覺得，其實根本無人想屈樓主錢

L先生由十月收尾數玩到2月，為左呃三千幾蚊？ 最尾仲要順利俾樓主出牌？

睇埋樓主既態度，真係好懷疑果樣樓主無要求既維修係必需

如果我買新車係外國揸完運返香港要唔要汽車首次登記稅？

利申 無車 不過想學下嘢

Lm

串鳩你嗰條柒頭負皮
柒撚到

型到我以為自己去左運輸署
連登仔好型

係我就潛水啦

柒到 扺你比啦

首次登記 故名思義 第一次登記 你話呢

我揸26多過46

唔係有啲有錢佬會去外國落地先 之後唔交首次登記稅㗎？

去到依度 大家唔使講咁多啦 唔使再討論啦
淨係同樓主講

咁你抵撚死囉

大家都好心涼 我哋撐L先生

樓主你俾三千蚊我，呢單柒事我幫你頂

車輛運輸方面樓主唔係專家
柒方面 樓主先係專家
希望大家唔好啫住樓主先

無得免

唔好怪樓主佢都係比人老點啫
因為佢開post我學識左好多野
感謝運輸署巴打

冇錯外國落地車係唔使比香港既首次登記費

P.S. 永遠唔黎香港的話

長知識了

樓豬，三千幾堂交學費預左追唔到啦

整車係9月21日，部車都未決定買，所有費用應該由上手負責

簽約係9月25日，你先決定買，你勉勉強強要負責下

交車係10月，你先要負全責同拎牌簿，車行唔即時交牌簿俾你，其實係咪可以告佢

利申：乜都唔識，鳩估

同意，其實唔關運輸處事。
要告L 或入口商

常理咁諗咋

運輸處巴打好型

呢個post不得了

打左靶

香港就係太多樓主呢D柒頭
好肯洗錢但係又傻鳩
先搞到有d野賣到貴一貴都有人買

收皮啦
我年幾前係英國搵左部車
搞左大半年 都係車行朋友幫我手入番黎
但係佢無收我佣 咁算係車行import 定個人import?
運輸署會理你點運架車番黎？

但係點都好啦，我自己親自跟埋去驗廢氣/登記
完全無聽過要車行個章先出到牌，簽名都係我自己簽

自己比人水仲戇鳩鳩咁 一係就有野你無講出黎，例如好似樓上咁講，你試車炒左但無賠錢

利申 發夢 Home Delivery 牌簿，唔好問點解出到
總之由頭到尾都無用過車行個印

要提供半年 證明

拎完判決對方唔找數要做地院做enforcement

好慘

而家話係L先生唔肯簽名出牌，唔係分銷商唔肯出牌喎

但佢地既爭論點唔係就係分銷商蓋印出牌咩

唔好係到問，要問問step4stance 個bid 車佬
佢應該有辨法幫到你

利申 Home Delivery XE s
但係我唔識佢

會唔會L先生根本係車行sales，扮私人賣家昆op 買車

準備喺外國返，想帶架車返嚟

巴打但係我啱啱問左好幾個賣車既朋友 所有都話如果經bid 車公司入 一定要有出口公司印喎 1 因為你日本個邊出口係有齊文件過比個一間係香港注冊既公司 所以你出牌之前個一架車係屬於香港入口公司？？？

私人買賣但從未出牌，照睇出唔出到牌就唔關前分銷商事，除非個L先生樓根本係sales

)b_2.pdf

第3頁到第6頁嘅文件交去金鐘
（睇你藍定紅牌）
之後14日左右就等運到
有信就返又批就可以去馬
（*注：本多忠勝）

第一次覺得公墓員真係識做野

我都係

btw 認真，税會平左，但唔會唔洗税

咁諗啦
人地好心教精佢佢都咁撚串
真人隨時加埋啲閪口閪面
正常人都玩鳩你啦

係自己公司印，唔係入口商

其實樓主係啱架 因為佢經bid車公司入呀
自己去登記既話係需要證明到係外國個陣部車係你。樓主係日本車行出 香港車行入 咁佢點自己出呀

都係想知咩玩法，反正有無得平都要入

樓主真係仆出黎柒

不過officer巴打真係好型

消息人士透露 串咀樓主叫鄧x聰 Facebook: chung Tang

有內情？

負評嗰位係咪樓主？

以公司/機構為登記車主

運輸巴最令人配服係無諗住玩鳩/串柒樓主 只係一心想教人 比埋例子你思考 比埋落台階你 返工應該係好大佬

利申：政府officer 做左幾年都仲係要擦老屎忽鞋 一d格都無

喂柒頭樓主上得水就同人say個sorry啦 乜柒都唔識又要學人串柒柒咁
最撚憎就係你呢啲人 基本尊重都未識 你老母陀你嗰時食咗啲咩生得你成碌柒咁？

唔係喎 個樓主係啱 佢的確唔係個人名義 運豬處巴打要潛了

爸打

都無錯所以你唔可以自己出 正因為咁你先唔會轉售高過牌簿價比其他人

呢一part聲明要分銷商chop，唔係因為上面填咗由分銷商喺首次登記時加裝咗option所以要打埋稅咩？
如果無加裝過嘢要另外打稅，咁嘅情況應該唔洗分銷商印㗎喎

你想部車出牌揸得出街去運輸處咪得，關海關咩事？
你問埋啲唔關事既部門做乜9？
唔通佢叫你搵司徒法正開過光先你又去開？

樓主識周圍問人，都睇得出蠢唔晒。未致於會蠢到十幾萬買架車

試！都！無！試！過！掛？

呢點已經超可疑

其實學之前有位巴打話齋，要呃你都唔係呢三千銀啦，一心屈你錢，你尾數又過左，牌保又未出，屈你幾多都得啦，屈三千？

咩叫唔需要既修理先？你撞爛左人尾燈，你覺得唔需要整，但你撞個時未決定買，L先生梗係整返好佢啦，唔係點繼續賣？後來你決定買，咪你比返整左既錢囉！

當然以上純綷尻估，但照事情發展黎睇，你話無試過車我真係覺得99.999%係流

屌你樓豬真係要請運輸署巴打食飯 人人都笑9佢，佢又串過馬撚咁對住運輸署巴打，但得運輸署巴打無笑9佢仲要詳細解答
見到運輸署巴打就知連登有愛

抵你條柒頭比人屈錢

追曬十八頁都仲係好驚炒車
應該整返個 樓主 vs 前運輸處officer +/- 車行巴打意見整合

依單野， 最簡單方法就係
樓主照捕快巴打嘅建議試一次
如果真係得就緊係平安大吉
到時樓主唔該真係請補快巴打食餐飯
如果真係唔得
就請補快巴打出面幫手搞搞佢or補快巴打say sorry囉（唔洗捕快巴打請返樓主食飯， 因為佢無責任）

成件事上面個重點擺錯晒，變左樓主同運輸巴爭辯緊邊個啱

呢單野係爭論點應該放返樓主on9，未收牌簿仲俾晒全數，車行又幫你fight唔俾三千銀，話唔埋係上手車主同車行夾埋屈多你幾千，有張單唔代表真係整過架喎，何況你都冇要求過

如果我係上一手，應該後悔緊做埋屈得你三千銀咁少，最少屈夠你一萬先落樓

樓主我係你就睇清楚張合約，搵埋車行俾你d文件，聽日去報海關，唔係睇車輛入口，係去商品說明條件嗰埋，順手報埋消委會、蘋果玩大佢

利申：剝緊花生，好想睇戲

睇到樓主咁嘅態度, 覺得佢真係抵撚死

根本成份TD22得一個位要有分銷商chop印，就係如果架車經分銷商加裝咗option零件要課稅

否則運輸署理撚得架車係一手一腳車主私人搞返嚟定經車行bid返嚟咩

巴打係搵到d漏洞 不過遲左入黎個個happy完走哂

3千銀係條撚樣試完人地車整爛野的賠款黎。
我認為政府機構伸張咗正義！
整爛後燈收三千幾咪平咗。

樓主架車照咁睇應該要分銷商蓋印簽名，
報關係個分銷商報架車嘅評稅價值，
並且申報作商業用途。
除非佢由bid車同入口報關都自己做，
先唔使分銷商蓋印簽名，
就係運輸署巴打講嗰樣。

大把人搵車行bid完車返嚟
擺夠時間滿20年先自己去打稅驗車出牌
所以唔關分銷商事

認同。
話無試過車真係搵！鬼！信！
買架皮幾錢7 都試咗兩次，仲要搵整車師傅突登去試。
買架入口靚車無試車？
樓主出黎講兩句好嗎？

Tag 埋 報夢巴打講幾句。

⋯

開頭都算喇，話你寸又好，俾人玩又好，睇到呢到發現你真係豬兜。

阿哥，你做登記車主呀，關上手咩事呀

hachiroku?

見到條大水魚唔呃你呃邊個

比政府d人老點 又真係幾慘既
如果樓豬係講真話既話

唔識仲串人垃圾
抵你比 祝你拿唔返錢

無讀書唔好渣車

運輸署巴打咁講：

運輸署唔會理你部車經邊到買返黎 你bid又好 買又好 人地送比你都好 總之你運到部車黎香港 你拎住所需文件行去運輸署就可以出牌 因為運輸署唔會分你個人入口定入口商代入
反正對於香港政府立場黎講跟本無分別

間車房有份啦我估

我真係唔撚信會有公務員咁on9答埋其他部門啲野
關自己部門事既都已經唔係好想答，人地部門既一定叫你問返佢

樓豬有前設底下咁問3個唔同部門
佢地都係跟住個keyword 去比最相關既答案你

另外, 一個部門點會教埋第二個部門d 野
一定係會射走佢
就算代答都會有果面reference 先肯答
點會答多樣野要孭飛

樓豬除左沙冧咁多個reply都淨係屌人利己
好難唔懷疑有幾多野冇講到

政府部門最撚鐘意將個波扔黎扔去
我唔信有人咁好心拎埋其他部門既野黎做

不過岩岩追哂19頁 雖然樓主一開頭串過馬撚 但都唔怪得佢
比班職員撚黎撚去都未搞掂 仲要原來問咁多次個答案都係錯

你真係好
比著我一定由鳩佢冇咗3000蚊

問心個句 關我撚事咩
比料你仲要比你屌
唔撚係呀？

睇樓豬初頭D口氣大枝野到
野野都串撚柒柒 現實都肯定係堆無乜教養既人黎
教佢把撚咩 呢d人等佢跌多幾千就差唔多

樓主你用7萬買格AE86 $3千幾銀幫你汁一汁格車都仲咁多野講 抵你比人串到落谷底架！正cheap精

好奇一問 點解小額錢債、海關、運輸署都幫你不到是否因為道理不在你果邊？鄧x聰 x梓x

直接開啦

又要威又要戴頭盔

一打免找

樓主柒到輸左九條街

正常喎，我之前買賣車輛時都出現不快事件，輸幾k當交學費。個陣都谷氣想追番條數，幾個部門都問過下。

就算人地明昆鳩樓主，又關customs, td 咩事先？小額錢債就要知道對方地址電話id，總之要先知好多資料先可以追擊對方。

佢無履行合約，係民事，唔該自己搵律師。
詐騙就刑事，但你起碼要證明到佢有詐騙意圖，差佬先受理。佢地一定係想多一事不如小一事，水你走就算，如果有心搞大都只能自己搵律師。

銀碼細唔係咁易追的

我好似同你掉撚轉咁
而家正正做緊ACO覺得唔夠錢洗去報officer
睇個人，一係做嘢受工作壓力，一係私人時間受財政壓力

問題應該係樓主對車行做咗啲嘢
所以車行玩嘢唔俾買賣資料佢去運輸署交表
而樓主問海關可能係想問買賣資料
但就俾海關以為樓主係車行人
就叫佢拎返當時啲資料去運輸署就得

可唔可以咁理解？

平左都係因為車落左地

如果全新車 就係所謂水貨車 D 稅唔會平左

真相愈辯愈明
睇黎有人講啲唔講啲
隱藏不利自己嘅事實
留名睇當事人同車行上黎爆大鑊

好笑，呢個post ，一野俾人打殘，開頭仲串尻大，推

輸錢又輸面

啱唔啱我諗你同我都未必清楚
不過人地好聲好氣討佢
佢咁撚串嘴
抵撚佢死

#135

總之未喺香港登記出牌嘅車，不理新舊，都要俾FRT
但喺外國落過地嘅車，用imported used / home delivery ，海關俾你落折舊

我驚去到又俾人秒
我都係回你果個捕快啦

其實有2點唔係咁理解...

1. 樓主話10月頭車房拎車兼比埋尾數簽晒野，咁應該係出左牌揸得走先會咁做喎...一個月後舊車主send咩單比你都唔關你事拉，唔通我賣完車之後，過一排再將以前維修保養過既單比新車主叫佢比返錢我照顧佢老婆咁耐咩...
如果未出牌未過戶咁點解要比錢呢？
所以依單野係咪老作post?定內面有真相隱藏左無講？

2. 樓主話要車行chop，又話有晒文件，咁有冇好似運輸處師兄講，填要填既野唔知或唔一定要填既由得佢，簽左名然後去排隊交表出牌先？有既話可否告知運輸處點reject你？ 無既話你唔試左先？或先上黎問，而唔係而家事後先問？定係樓主自己主觀上覺得一定要填晒，咁岩你又係經車行入...
唯一可能係佢地夾埋屈9你一齊夾你，咁你可以報得警...

利申：無知研究下，但個post 真係學到好多野

Ching一句粗口都冇，好有教養

樓主其實都係因為比政府d低級職員伏先柒姐

留名見證又一連登經典

首次黎香港未要首次登記稅囉

又要串又要要柒 抵啦

睇到呢度我都覺，係進口呢個手續車行仲未搞掂哂，根本就未賣得俾人。跟住車行見樓主on99咁既款就屈佢幫手俾埋搞呢d手續既錢

結論：樓主係on9

開名就開哂

想問下樓主去到第幾頁就深潛左

屌你，柒撚到你
深潛啦on9仔

佢負責判你贏之嘛，收錢好似都係要自己嚟

樓主傻西到

最尾個句先係重點 最憎人乜都唔識都仲要串77

但佢又唔ON得哂
走去搵海關
整整冇得傾要告
雙輸

我找咗尾數就係買部車喺找尾數嗰陣個狀態，你理撚得我之試車爛燈定成部車跌咗落海

你試諗下我係地產發展商，你買咗層樓之後我衝入你屋企話幫你執漏然後收你兩球，你又會點

一早上黎問咪搞撚掂囉

俾撚左錢先上黎叫春，又俾人秒到粉身碎骨。年先過左冇耐

真係咁肯洗嫌麻煩就唔好俾左錢先叫春啦

咁樓主有冇要求整先？

樓主係咪嬲得滯扔爛左部電話

一星期後，傾好價，約左去車房睇多一次。睇完就OK左，約左一星期後簽約比訂。 簽約日為:2018年9月25日

比埋尾數係車房取車(10月2日), L生亦有簽收尾數。

故事重點來了: 11月14日 L 生WhatsApp 我一張車房維修單據(收據日期:9月21日), 一共$3480。整左一埋我冇要求過既野。要求我過錢去L生户口。

無，再加埋傾咗錢仲要交埋尾數都可以反口再加嘅咩

即係屈鳩樓主

睇住樓主開頭聲大大搵安慰，之後運輸巴教精佢仲死撐屌9巴打盲，態度又差俾人撚狗咁撚，最後知呢幾個月自己柒左知屌錯人仲深潛埋，真係好撚柒

好明顯樓主好自我中心，有d錢以為世界圍住佢轉d傻9，不過世界總要有你呢d垃圾

新年見到呢個post真係好心涼，最後祝你年年有今日

其實我明樓主講乜
佢只係講錯左進口商姐
其實佢架車，落地個時，已經比進口商公司注左冊
而佢係L先生手上買車個時，架車仲係以進口商公司個名持有
所以先出左E 壇野
大家唔好咁小學雞，因為樓主講錯小小就J擊佢幾十個PAGE
（雖然佢態度係衰）
入返正提，樓主係個3千就當交學費喇
其實，最好係比錢L當刻，同進口商公司做過戶手續

L先生根本有心裝鳩佢 , 而且隨時仲係車行啲人

就算終審法院判你贏，都無人保證你收到錢

想enforce 個judgment，去執達署搵bailiff ，不過相金先惠

係，就算你申請人地破產都要自己磅水先

唔出奇
根本
車房，車行，L 都係一伙
唔係有咩理由L買左架車，會咁耐唔轉名，而又會拎到架車泊車房

真心覺得巴打好鬼型

其實講左咁耐，我想知個架係乜車！？

仲要擺左年幾成十幾萬都要買

十幾萬未出牌， 擺年幾都都冇所謂， 我估都係d 舊車。 rx7 , MR2 個d . R32 又買唔到😗

唔好意思, 同大家澄稱番, 見有人誤會, 我係同L生買, 唔係同間公司買, 公司係中間人。件事問題係L生屈錢, 講得1999係度道個歉唔該哂。

澄清仲係一舊舊？
1）咁L 生俾左首次登記未？ 如果未，按之前運輸處師兄講，係唔使出入口商都可以登記

2）如果己經交左首次登記，咁即係剩係轉名問題？

3）你買左乜車？

本來都係細聲笑住黎追post
睇到呢到笑到比成車人望

影低車牌+簽個名應該得掛 未撞過唔識
不過樓主話冇試過車就唔知真定假喇.如果假既就請樓主唔好揸車出街了,試車都可以咁唔小心撞

見你咁串 真係抵你死

巴打做開政府真係性格都好d 抵咁多港女為你地出水
一句粗口都無

咁你撞爛人地架車唔洗賠錢?

咁撚串,抵鳩俾學費
人地教精你仲一下DUM埋黎問下上司先
把口臭撚過閪咁
師兄好撚型

#[yipes 樓主睇嚟唔會回應

本身你呢啲比人呃我地應該表達同情心嘅
但係最撚憎呢啲又唔開名又要屌
即刻覺得你死你事

樓主你似乎係犯左車輛買賣最大忌，無牌薄未轉名但比晒錢。我個人覺得呢點先最on 9